[玫瑰退役？］2017-2018 NBA賽季討論區（58）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

垃圾鵝贏到我勇咩

手感仔呢個名真係冇改錯

輕鬆

今日D比賽，強隊全部興反杯

正皮俾玫瑰

唔負皮樓豬了

無咁悶嘛

三節一波收你皮

多謝

求燈

癗真係只會打湧一場

已經夠

斷腳既
打Nike League都唔掂啦

nlk啲守板

龜仔儲左成年氣

一陣樓豬燈到唔退都變退
不過退休算啦

場場贏曬勇但入唔到 play off

點解中場休息咁興敲桶

第二節輕鬆追和啦
第三次等垃圾時間啦垃圾鵝
想贏我湧？

火箭九人輪換

阿龜開心我雷就開心

有留意開我既 都知我燈唔到人

Okc 算唔算

上次想燈76然蛹都燈唔到

有冇人覺得
湧勁在唔係明星隊
係班後備有正選陣容級數

今日係GLEAGUE冇返黎

no look型到

Okc 輸埋呢場同jazz 湖人同成績

名單有佢名喎

無call到返黎， 好似話太遠 加埋今晚g league都有場要打

天子要出巡了

湖人重建成功

Q3 37:13

防守反擊

三巨頭未磨合到姐，仲有大把時間，遲d磨合到就會好勁

體系好
易融合隊波
當你諗下連mcgee呢d笑匠都打得起就知咩事

Ingles ast>Rubio

全票MVP+2FMVP+佛祖3D+DPOY?

我湖都係

Gobert傷左都拉開唔到2-4場

岩岩先醒 curry搞乜黎

其實JAZZ唔會同戰績...

10場有人講過呢句 20場都有人講

我指既係明星都會死火
但班後備都有正選級數 穩定

都係果句
三巨頭未磨合到姐，仲有大把時間，遲d磨合到就會好勁

1/4賽程都黎緊

留意到西書usg% 仲高過lbj

下年應該磨合到了

反正playoffs 都係對湧。

gordon d插花真係好核突

今年應該黑8打箭

所以明星唔係正選？

PG下年走人啦

死開喇

廢雷搞乜鳩

西波巫6分鐘倒16分倒到輸埋

預好哂，走線第7/8 打勇

Pull up pull up

牛仔

夾到無心機

比番堆role player wb 算啦

無左東岸第一控嘛

玩司機啲牙

佢本人見到有咩感受

射左好多唔入
12次起手全隊第2多

老表自爆

簽deron william頂住先

廢鳩都4foul

屎綠同佢係咪約好早走

uncle d 剷籃好撚屈

老表似唔想打甘

pg得2分

手感又夠鐘

Green 無傷無盛上場出bell ?
係咪串鳩公牛走寶

表弟唔出去幫Pick defense

前幾日班忽然雷迷打晒飛機
又吹到3巨頭幾勁
我望望戰績加排名
明白了

Melo去親邊都會咁架？

比起癗 ，鵝已經叫有啲啲進步

Mcgee係因為有病姐 關咩事

基石隻食屎仔又刷分 35

Green5犯

Pg呢

我想佢擦多兩個助攻，擦雙王

西書現在想的太多了，他常常要思考給佐治和甜瓜喂球，他用腦過度！

甜瓜，對不起，15年以來你沒有贏過任何榮譽。你是一個名人堂級球員，但是在15年之後，你必須得接受得打替補的事實

他(韋斯布克)不需要改變他的打球方式，他幾乎場均三雙！

全譯文見

哇屌呢啲叫體育專家

得一個板係做唔到mvp 架

刷雙王都係無MVP 不刷了

又針鳩melo 上場你有冇撚睇呀

尊重對手咋

湧士D移動單擋真係唔吹

擦擦聲好撚核突呀，西書先做依啲嘢

AIR CURRY

喂佢場場大三元喎 俾隻戒子佢啦

基石 無球

申請左專利架

雷對牛, 真係淨睇球員數據已經估到場波咩料

佢原來識跳

你講咩呀你
我唔信得我湧有得益

Wa

用唔掂未好似上年咁比成隊role player 佢刷數據
反正成績仲好少少

咪臭系 全聯盟都唔撚吹架啦

係咪想試我湧
最強大格鬥術

Tari Black想點撚樣

印象流牛同Nyk一鳩樣，得自己打得好

最恐佈係三句由同一個人講，而佢有票投MVP

OKC搞乜, 仲衰過舊年

阿龜場場大三元開心 我雷就開心 贏輸算係咩

睇黎curry 又會多一場0三分

屌你表弟係咪唔想打呀

唔會囉

收左O'Quinn錢

勇士最近幾個賽季的成功，始於2014-15賽季，當時Kerr擔任總教練後，做了一個較大的改變就是讓Green成為主力，充分發揮了他的防守及進攻端組織的天賦，但是，隨著對手對勇士的瞭解深入，Green持球發動進攻的效率正慢慢開始下降。雖然他在反擊中的二次處理球仍可以送出很好的妙傳，但陣地戰中，Green處理球的優勢一般，並不如核心後衛Curry拿球在手威脅大。

印象流 刁你都廢鳩事

black: 快手啦，我就入返去嫁啦

OKC 22分

雷

3分鐘 4犯 3球AND ONE ON9仔

小牛呢幾場咩事

癗好唔掂

係
反正比兩個asg同比成堆role player wb
Okc 都係拎唔到冠軍

不如比佢刷數據刷到歷史級別大家開心

Okc做乜鳩

無check

我估條友上年首選都係投wb

Dirk

pg

嘈咗呢個問題好耐啦，SET二傳一流唔代表自己可以MAKE PLAY
跟住班湧仲話打得順

老老實實，develop klay仲好過

rainbow threeee

其實係 同牙lue有得揮

對住牛仔3節55分 死撚左佢啦
德佬都打唔入

尋日完場melo個笑容真係好深意味

屌Melo 之前check 下Melo 咁多年usg% , 受助攻率同回合使用球先啦

利申Melo死忠

成隊癗收得皮

咖哩有波在手係勁D剷得射得傳得

有幾深, 佢成日都輸波笑架啦

冇得救

Green 做博腳個下最勁

不過自從拎完冠同埋kd 黎左之後就成日冇波到咁

我. double double 鳥

curry 終於3分

表弟真係

基石37分 10助攻
垃圾小短人6分 13助攻 (命中率真係垃圾)

燈

第4節打左陣先60分

覺得表弟幾勁都好
心態真係好差
不時行行企企都算
成日to就舉手企係度 唔回防

雷真係 , 越睇越覺得冇得救

Dirk season high

迷羊

表弟

Dirk輕鬆wide open

Dirk 今年未上過廿分

加油

打得差會發悔氣

等睇星散汁平貨

Wade個仔

潛艇

唔洗執 自己走

唔係73勝點黎ga

13ast 1tov垃圾到

朕book定pg一齊去湖

話時話

Okc 後備邊個有nba 水準

開頭以為頂多勢均力敵 點知係癗俾人乂少

三巨頭未磨合到姐,遲D磨合到就勁架啦
就算無三巨頭,單靠WB一個,都唔會衰得去邊, 上年單核都排第六入PO啦
我信WB

我信WB啊!!

要組三巨，預撚左後備垃圾嫁啦

老表

要求唔多，除咗禾倫西蘭花書生，其他任揀換ADAMS

上場三巨頭 夾埋36%命中率
CBA隊友56%

俾廢牛炒25度係咩玩法

垃圾還垃圾

Okc 連nba 水準都唔夠

第六人講緊肥鈍

Pick

塞呢兩場件波衫好撚靚
想買返件KI著下

個分咁緊籃板都唔搶
對面個底冇zaza 冇green 都搶輸

單節15?

蛹四巨 後備正選級 點計先

表弟一唔如意就閪樣，又hea 守 幾勁都無撚用啦

俾隻咖哩射返起燒鵝冇啦

季前成班: melo同pg打無球好勁, 冇睇波就收聲啦, 佢地輪流ISO都夠打

肥頓KEY波好過正選啊

心態真係好撚閪

wb比人追魂扑

Okc 搵個止下血都無

仲似會出黎放血

何年希

所以佢冇打過po係有原因

真係咁勁

唔會得一年過30win啦

計埋今年有兩年既

幫老將完夢

走啦ad 唔好留係依隊閪波

kd真兄弟

我地龜王差3ast 就三雙
大聲d 三雙 啪啪啪

認真咁講打湧士真係打到無球

Pg 2分

1/10

岩岩有機會自己射都唔射 , 仲要傳比人

呢節已經係咁夾硬傳

三雙緊要d

pg 今日

如果Abrines係喺爵刺呢啲隊，應該發展到變4成三分炮

都輸嫁啦

岩啊

我覺得佢已經冇心打, 等下年走

燒鵝有AD都唔放波俾佢打內線on撚9

反正都輸

不如刷埋佢

係佢自己on99
成撚日去到對面三分線就交波畀二五仔
明明佢key住球進攻係好勁
佢就偏偏玩catch and shoot

雙塔不嬲企3分線攞波

唔明點解唔出多d費sir

4:05開始
又係時候回顧差一兩個AST嘅時候應該點先顯示到MVP風範

何年希成撚日爭波打 今日起手起碼20次 唔知以為佢先係大佬 屌你當ad老表籃領咁用

咁今日表弟係最柒個件
何年希算係咁啦

牛仔倒水 三雙反Cup

西書: 你唔入我又冇助攻

笑左

Foul撚咗佢都唔好比西書刷triple double ar

Rose攪咩

隊隊都學勇士玩星隊 隊隊都收皮

玫瑰
唔俾負皮了

上季都唔覺西書咁多haters

睇下條片學野

冇啦燒鵝

表弟唔想打走啦

上季仲係悲劇英雄

今個賽季多左咁多幫手 仲打上腦

佢未對我腸現型前我以為佢同登登帶隊55波架

上季有垃圾隊友呢個藉口

今季仲咁打係抵死

今季入多兩個人幫佢 仲死刷爛刷 好反感

想問湧呢件設計係咩意思?下季簽TOWNS?

我覺得唔少火箭fans 會做左wb haters

我湖fans 直頭支持wb咁打落去啦

咁你地而家體諒25未？

精遲比人炒未

上年反西書=KD fans / 勇fans
今年反西書可以話自己雷fans / PG fans / 基石fans

睇melo近幾年戰績結果你有眼睇，自己打得好贏唔到有春用

又想洗底

8ast

西書 : 終於有一個助攻

9ast

上季出黎會比人老屈撐25

兩個了

差兩個助攻, 好繄張

淨係睇戰果同數據

有根本大家都是其是 非其非 連登仔無人會做hater

KD斷腳未體諒佢囉

明明自己可以剷可以射 , 係都要傳

漢拿錫係nba top5垃圾教練

占基利頂住啊

15分無事啦

我要助攻

大衛西 擺下任何一隊都做到正選，高位策應同啲中距又好j
偏偏要係勇打bench 每場出10分都唔知有冇

西書差一個助攻

吹大左.........

佢年紀大了

咁應該睇咩? 精神面貌呀?

由鳩條友啦 擺明hater 講黎side口水

WB又係唔抵幫 打到咁幫25洗底 好記得有場雷打唔知邊隊 成班友喺hupu直播熱線刷杜蘭特對不起

西書已落場 , 刷唔到三雙

後生5年就係

不嬲體諒25 支持佢愛回家踢走wb

收起左無得刷

你講到大衛西好似up and coming 準all star咁喎

人品負數對球品負數

唔差在兩個一齊HATE啦

睇多幾場波囉
波都唔撚識睇真係費撚事講咁多

表弟俾D火打爆大胃西佢啦

咁撚老點打正選 跑死佢老人家咩

好撚心換返rondo出嚟啦
成隊波都唔撚識郁
要靠ad一個hustle

雙塔硬砌內線啦
外線廢到

你地冇得刁阿龜大三元》贏波

雖然大家嫂都打緊

三少得登登高汁

打咁多年跟最好既教練竟然係Karl

偏偏Melo 打法係要教練/PG 去提升

表弟唔想打就躝啦屌

個底塞到仆街

係咪班濕9強國窩火fans懶好笑咁同班25 fans夾埋蝦我龜咋

call g call到腳軟

我牛2連勝

笑咗，以為偷雞STEAL佢點知係球證

輸波都已經有得笑

手感推波仔
又拎未彩

你最撚識波, 講下MELO點帶隊入PO

下場會被lma無情審判

對馬刺game6比人屌到傻

KD隻衰狗
點都洗唔到底

俾咗a米你又贏唔到
而家有西書丶PG又係咁

廢牛打馬刺有buff架

Melo 早過lbj 帶隊入playoff

前幾年場上camera又真係幫唔落

不過佢就進步，某大哥直情變燈柱等板

屌你啦 我地kd俾隻臭龜逼害咋 明明佢先係okc真icon

鵝真係估佢唔到 鳩鳩下又打到個run

笑撚死
癗打廢牛都輸

一場姐,前5場基石一個撚爆垃圾刺後場

早幾年得分王個陣好似東2入po

正式宣布 雷淨係識打蛹

20場都黎
屌啦星 三巨頭同湖人一樣成績
PG下去湖人算了 起碼做大佬

問題蝗未

ball>wb

廢牛打西岸咁多場剩係贏到熊

有幾球放到對面空哂 係宇宙湧打鐵先俾鵝追到

zaza攬撚住都得

同埋東岸

決定3 禾將會去勇做5弟

拎MELO同占士比, 唔好自取其辱啦

去火箭幫基石奶袋底

痴撚線呀班人 廢雷打得差 竟然針鳩住melo

東岸殺手癗

朗度必殺技

all star 件衫

可惜炒粉

回應你帶隊入playoff 個point 姐

咁近都炒 少理爸爸

你地成日針鳩我龜又公平咩

Rondo Holiday Clark一齊上場點防守

我牛 炒癗特別爽

朗度0得分能力

好正

前面個兩件單防唔廢既

Zaza pachulia雖然樣柒但又真係打得幾好 勇

表弟剋星Zaza?

黑氣石既野，無得講既

睇左做 你地成日針鳩我龜公又公平咩

對spurs 打左廿二分鐘
十分十一板 雖然命中低左d 但算係咁

城城打成38分鐘都係打到成pat屎咁就Top3
唉

廢到喊

Holiday 防守其實OK

死返出去啦屌你老母

Wb係okc英雄，名宿

Cousin同pg換啦，想睇西書cousin內鬥

唔差在輸多分

另外果兩巨今日做過d咩呀
睇數據阿龜係好勁呀 大三元牌面
對唔住囉 輸波都係因為melo

Melo 最錯當年死要去紐約呢隊西隊

百幾個 t foul

三號位任人打

新KB新SHAQ，不過係04版

暫時最錯

半隻腳D rose都勁過佢

紐迷+lin迷
依家仲多左龜迷+pg迷
好撚多hater

淨係睇數據唔睇場波話佢上年比harden更值得攞mvp既人真係好on9

我記得有條highlights係可以睇wb上年點樣搶鳩隊友籃板

自己揀嘅

班能樣恥笑完，下次對湧又可以出番啖氣。

表弟真係標準黑人 弱智架喎

反勇輸波又嬲鳩

你呢句野

岩 害撚埋Billups

明明金塊都係西岸50勝球隊

死要番家鄉打波

個時紐約完約有得去火箭，自己唔去

三分開哂唔射 lay up又炒

今場無WB輸左四十分啦，第一節靠曬佢得分
PG十二投一中點打啊，成隊唔識入波咁
睇正負值就知邊個問題

尾彩仔

公道講句, MELO喺雷霆唔係打得特別鳩, 但都冇特別幫到隊波
有冇佢雷霆應該都係咁上下

wcs落左後備之後醒神好多
賤骨頭

又尾彩

Adams今日得3個板

又同禾地回憶大哥認真？

咖哩射返球free拎尾彩先

Billups好慘

curry 真係尾彩

大哥

佢為錢姐 希望佢完約就低薪黎塞/Spurs

melo點解我唔係去火箭
屌你老母

個時去公牛champ左啦

佢唔講呢d說話邊個理佢

收皮啦火災

公道講句 有阿龜係度 其他位係咩人都冇分別

Rondo最後都唔入

比立斯就想係家鄉金塊退休

搞到去左紐約陪葬

咁惡

賴人地反佢，唔睇下佢堅係刷上腦，一場冇嘢講，好幾場重要賽事都係咁。

小牛四場贏三場
但又想抽波仔

去火箭有乜事，可以賴兩粒黑氣石

Donovan

對家咁樣，點扮野豬波

melo都幾慘 唔組團 為家鄉打波 隊友廢 襌師搞屎棍
如果唔係25幫左一把 wb下場都係同melo一樣

呢度係蛹士專區幫火災打J行遠D

登登>>>>>>西書

又一個弱化明星球員既人 西書

一睇基石就知命硬同隻臭雞玩完都無事

espn好似有個專家成日話LBJ > MJ
分析得頭頭是道，駁唔倒

最緊要係你點睇

真係唔知佢地想點 可能都想認真打等DSJ正常成長

Melo走咗，反而nyk打好咗

明TANK唔會有TOP3，真廢會有

望下我腸就知

上年禪師未插手前一樣好成績

成長完隊波都係唔夠天賦
反正唔會吸到FA

no kd= no problem

mitchell好撚勁

佢企Ariza啲位真係射到手軟

潛艇今季真心失望
帝王都可以輸十分

得啦得啦 melo係毒瘤 滿意未

唔好賴晒人啦, 你講果堆問題係存在
但MELO自己都好撚有問題, 成日揀波打

咪嘈

不嬲kd都係打冠軍戰用

無睇到癗場波
淨係睇到數據 pg得2分？
有冇巴打可以講下發生咩事

講事實姐

下季去火箭真心唔差
不過怕唔怕支薪空間

OKC 下場作客咩直
之後返主場對黑狼
應該撚硬

黑氣石姐

Magic 8連敗

燈撚到

底薪

西書繼續輕鬆刷三雙

15m就要 垃圾級防守

上場見到WB咁樣last shot, 你係PG仲會有心機打咩

咩直同潛艇其實幾似
個狀態

輸波唔緊要 今晚芬妹再同卡戴珊大戰

On9 上年仲要有班人盲撐話咁易刷點解其他人唔走去刷 根本係其他人都知刷數據對球隊無好處

pg話想大家留意多d佢既防守嘛
咁如果佢進攻垃圾 大家咪會淨係記得佢既防守囉

射到手軟

舊年仲有KD呢件25幫佢硬食
咪將刷數據合理化囉
今年玩到組巨頭都仲要咁樣刷咪抵撚死囉

證明自己既做法

Pg

基石同波叔都可以assist 10+

本來去公牛
個衰仔唔肯少啲錢
去nyk怪邊個

今天，金州勇士隊在主場迎戰紐奧良鵜鶘隊。Curry在上半場手感冰涼。

Curry上半場11中1，三分球6投0中，送出5次助攻。他前十次投籃全部偏出，這是Curry生涯第二次在上半場投丟十次以上（2013年2月對陣小牛曾投丟12次）。

條路自己揀

其實唔難

原來PG有10助，牙波式數據

上半場咁鳩都27分
如果唔係k湯都輸埋

melo去火災喂撚到飽場均25分不是夢

今場slow mode好好j

禾雀贏波

Melo去瘤弱 增肥打大前 續瘤弱 去癗 仲可以錯幾多次

76又贏一場

Kd無出
格林犯規
手感仔炒粉

靠佛祖已經打柒

Cp夾nene好屈

趕走JLIN逼走MDA

我塞黎緊對活塞同76人 可否連勝呢

好好j

佢真係好on9

然咩直冇野好J 係都然埋騎士先

據《The Score》媒體報導，德里克-羅斯由於連續遭受傷病侵襲，導致他目前已經選擇暫時離開球隊。湯姆-錫伯杜作為他昔日的主教練，近日接受采訪時表達了對羅斯的惋惜，並表示支持他做任何決定。

錫伯杜儘管如今已經成為明尼蘇達森林狼的主帥，但是作為羅斯的恩師，他依然牽掛著當年公牛的愛將。

“我僅僅是想讓他神安氣定。”錫伯杜在接受采訪時說。

羅斯職業生涯巔峰期，正值錫伯杜在公牛執教。他們一同共度了五個賽季的美好時光，在錫伯杜的培養下，羅斯兩次入選全明星，並且在2011年奪得了常規賽最有價值球員獎。

然而連續遭遇傷病困擾，已經讓羅斯苦不堪言。本賽季加盟騎士之後，又是連續傷停，最終他選擇了暫時離開球隊。錫伯杜談到這一點時，表示一直都會支持羅斯。

“我愛德里克。他之前在（芝加哥）打球，現在我想讓他能夠安下心來認真考慮。無論他做怎樣的決定，我知道他一定經歷過很大的痛苦，這是一條艱辛的道路。他是一個很好的人，很棒的球員。隨著時間的流逝，他為那座城市所做的（貢獻）仍然令人振奮。芝加哥人早已經愛上他，欣賞他的所作所為，但我認為他們將會更加感謝羅斯之前為這裡所做的一切。”錫伯杜說。

今年夏天羅斯老將底薪加盟騎士隊，本賽季場均能夠貢獻14.3分2.6個籃板和1.7次助攻。

屌

笑4

小河真係精於打窒自己隊道氣

潛艇可否放走Lue willams 佢應該去爭冠球隊 唔應該留係度浪費時間

Cp搭識內線進攻嘅c一流 雙得益彰 希望有日見到佢同頂級中鋒合作 一定丁死人

俾人用手爭大大力批落暈醬都冇事。

唔知logo west 點諗呢
想tank 就輸埋俾Kings 最好

占士都係硬

Melo榮登現役nba黑氣石第一位

Griffin真係咪搞笑啦

據美媒體報導，灰狼主場敗給熱火的賽後，灰狼先發側翼Jimmy Butler在接受採訪時狠批灰狼的防守，並提醒球隊：一些灰狼球迷已經開始倒戈了。

昨天灰狼在主場以97-109輸給熱火，這讓Butler感到十分不滿。「對我來說，這不重要。」當被問到灰狼是否在場上重複犯錯時，Butler說道，「賽季開始以來，我們的防守一直不好。所以，無論是同樣的錯誤還是不同的錯誤，我們必須打出防守，而不是想著比對手得到更多的分數。」

當然，關於灰狼防守糟糕，Butler並沒有推卸他自己身上的那份責任。「這要從我開始做起，我們必須開始防守，現在（我們的防守）變得很離譜。」他繼續說道。

雖然這只是灰狼本賽季的第3場主場輸球，但是Butler已經能感覺到主場球迷的不滿。

「我已經聽到了一些噓聲。如果我們不努力打球並且做我們應該做的事情，球迷們不會繼續來支持我們。我們需要迅速改變現狀。」他說道。

全盛nene 同west，搭多個3d加堆炮台比cp3一定西決先

扮大佬

最好melo pg完結就走撚曬佢
Wb都唔撚係打波既 下下刷刷刷
仲話挑戰勇士 笑撚死人

靠towns lead波就死啦

常規賽挑戰only,playoff冇份打咖啦

Ching 呢度我頂住 你走先

嬴左勇士咪夠囉
其他場用黎刷三雙就得啦,嬴輸有乜所謂

會比邊個圍？
我本身都好鍾意okc
但kd果陣想走都真係無計
係唔應該去勇姐屌

okc戰績仲差過禾辣殺雀

Kings tank隊現形了

咪贏左湧士lo。

有冇人係好唔鐘意wb

呢到大把

之前仲有人屌rose底薪去騎冇大志
而家咪話你知點解佢值底薪囉

好撚憎佢
唔識反省自己

上幾季開始已經憎呢條友
成日無啦啦腦殘夾硬起手累全家
到上季就趁條25KD走左之後刷數據刷到走火入魔
跟手打劫埋harden個mvp
今季玩巨頭仲要繼續咁樣刷,等睇佢繼續仆街

當年三少年代一直都刁緊隻龜冇腦
係隻25仔出走搞到隻龜變悲情英雄

三子最鐘意基石12年果年都係

呢排打得好過開季好多啦

馬刺都唔想要就知幾大鑊

@夫g

成日同啲fd講wb係刷數據撚就俾佢地屌

常規賽贏湧就得啦，可以J到2月
刷下三雙咪幾好

賽後，雷霆後衛WB接受記者採訪時，被問到了這樣的問題：除了進攻，球隊還有哪裡出了問題？

「所有東西，」WB說道，「我們就是需要以正確的方式打球，這是最重要的事情。我們沒有做到贏球需要的事情。」

11年已經睇好基石，希望佢今年攞到mvp

Redick本賽季2次單場8三分，聯盟其他人0次

以後不反紅撚了

正確的方式=你咪撚鳩射三分同埋搵番個腦黎打波喇屌

3巨頭都打到咁
馬刺到而家都單核打到上西岸第3
火箭成10場冇波叔西岸第一

成隊摺埋算啦 上場最後5秒 落後1分 夠膽死set個play俾隻龜pull up 3 根本成隊波都痴撚線

狗咬主人

咁究竟係kd 阻住wb 發展定倒轉
有時諗kd 走係岩 只係去左一隊贏左自己既隊

舊年佢已經值得拎
係俾隻龜打劫左

今季佢應該攞到喇

又洗白kd

湧十五巨頭得第二 火箭champ confirmed

公牛+ROSE FANS

想睇公牛掛1號波衫
＿

都係果句啦wb係柒
但諗住用wb黎幫隻25狗洗底真係好撚嘔心
隻25狗最柒絕對唔係轉會咁簡單
歡迎重溫
Kevin Durant轉會勇士後柒事懶人包

真心覺得登登上年都值得攞

我有次同人睇波，唔小心講句短少芬都俾人話

刁那星 隻龜自己衰就算啦 搞到依家隻25狗有藉口洗白

上年根本要俾佢

25就25，只係去一隊冠軍隊痴冠

非湖人FANS

原來都有42%勝率都叫有進步
唔睇以為得30%左右

其實係25走咗佢打曬姐 登登 手感仔 甚至吾皇 要刷都刷到數據 關鍵係贏唔贏到波

你講咩短手話？ griffin呀！人地入樽王黎。

睇返stat，s.adams off reb 4.3 def reb 4.2
咁嘅比例應該前無古人

打完一季先講啦

公平D講 賣鞋仔話想黎馬刺果時冇話肯收底薪，如果底薪的話馬刺應該會試

我覺得佢去湧係柒 但佢打咗9年 想爭冠要去一係湧一係猗架啦 加上湧個cap又千年一見 唔去都on9啦
但最柒係 佢走都算 又開funson屌隊友 又成個小學雞咁 又屌ua又剩 呢啲先係問題

就算扮大佬,如果真防守問題都要講出來(雖然有機會唔應該對傳媒講),唔通又鳩下鳩下,鳩左十幾年都入唔到季後賽

珍
佢個腦

站係佢自己角度係岩既
不過係球迷角度咪覺得佢呢個行為點都係仆街

路自己簡左又怕人話 成個小學雞咁
又唔識收口做埋啲小動作

又換名

基石比人屌炸彈魔 眼神防守 TO王
呢排得1~2 樣樣改
今年出黎 個種眼神
得分王 助攻王

刺個schedule開季好輕鬆
呢個西3幾overrated下

潛艇又瀨屎

今次又係咩

都係Eason

應贏既贏,應輸既輸
加上下面4-7果幾隊都唔見得有幾hard
唔覺overrated

Kevin Durant轉會勇士後柒事懶人包

#119有新偉論

我覺得kd轉隊實有佢既理由
可能佢頂唔順wb既腦衝同獨食
kd傷後復出 啲出手少左幾多
外界幾多聲音話雷霆已經係wb既球隊
面對對種種外來因素可以先逼到佢轉去勇士
當係報復
至於西書 憑咩話佢忠心
佢有試過由做一哥到比人搶走個位？
有試過由做一哥到比球迷話呢個球隊已經唔再係佢話事？
當佢有試過受咁大壓力都唔轉隊再講佢忠誠
Kg wade嗰啲就叫忠誠啦
就算球隊因爲重建唔想浪費個人才 叫kg走 都死唔肯走
wade身為熱火一直以嚟既核心但因爲老左比熱火嫌棄
後尾仲肯同翻熱火簽短約
雖然我認同kd去勇士同埋喺網上件柒事係幾仆街
但唔該唔好將所有唔好既評語講曬落kd到

幾分鐘前望nba app明明95：85

TV Buddy

甲甲你都唔SICK

一人一城

新curry

梗識

tie埋

BG

留名睇絕殺

唔駛腦補，佢個分身出黎講左，話雷霆除左佢同西書，其他隊友垃圾。

留名短手3分絕殺

新curry gogogo

傾屎最後一擊咁柒

個戰術跑得咁樣衰

芬妹鳩叫

我仲以為會接波即射3
入就贏唔入就搏補樽

Ok 我芬今晚繼續刁女

控球訓練有成效

睇黎睇去就係班25狗同占狗互借對方洗底

咁甲甲係咩

潮狗

OKC 最應該要執C 及SF 位
C 位執到成8.X板場
SF 位都易執板

Steven Adams <- > Robin Lopez (C位黎講算少板)
Paul George <- > Andrew Wiggins (少板少助攻)
TRADE 完WB 大三元會上升,大三元都要及時行樂,老時想刷都刷唔到

西書係最應該單核嘅球員

今日wb爭1個ast就大3元好可惜

成季流流長,仲有機把機會刷

Lopez點幫西書揹位

識波帝

屌你小器夠未

咁同臭雞有乜分別

關我撚事

Kd轉會真心無問題
當然轉去boston就更靚啦

但佢又無當過雷霆係兄弟

柒都係億億聲嘅富豪做埋d中學生野自貶身分姐

U= 尋仇代名詞

鬼有

我諗啲人憎kd 轉去勇士 多過佢轉隊依個決定

人少少認左佢啦

個no俾人著左又屌
老奉係你嘅咩
又未退

C 換blo (比佢刷p and r 助攻，同唔搶板）
Sf 換阿里沙，齋企底角射三分

岩牙

佢轉會+轉去勇對我呢d又唔係雷fans又唔係蛹fans黎講真係冇咩
係佢之後成日講埋d無腦野犯眾憎姐
明明可以唔回應
好似蝗咁咪洗到底囉
又要係咁提okc 係咁引人抽水

Exactly
唔係雷fans真係無感，去邊咪去邊

佢係okc都小氣啦
串鳩kawhi

體系球員

人地打左3年就fmvp唔抵得
啲酸味重到

咁SF搵NOVAK都得啦

似足兩位老豆

felton 求其換個 pg 都好啦

佢死好命炸有gdp隊友同波波，禾杜得柒龜同垃圾教練

沾jr睇黎遺傳唔到老豆鐵人身體

wade個仔15歲可以入樽

要抽水就只可以抽球場事所以之前D人抽球皇強姦之類一律係仆街仔

未大定姐

sorry kobe

所有更衣室毒瘤都一律冇做錯

你幾時覺得FOJ有洗左底既感覺
當時騎唔係有irving既話你估佢會唔會愛回家

呢單野唔睇人名

高登一定會叫勞資糾紛

係肯trade love過黎先肯

更衣室唔係球場
魚佬俾綠帽人戴都冇問題

幫家鄉贏左歷史第一冠算係咁

你睇佢比起以前少左幾多haters
仲唔叫洗底？

我印象中佢有講過騎有irving係佢回家其中1個原因
trade love只係for佢回家繼續組巨頭,好似係

直接吹奏啦， 唔使找藉口

C朗，雲佩斯果D咪叫勞資糾紛。

trade 愛神都算ok 你睇見頂打波

養生無罪

冇做過點認

你好撚記仇

臭G

打和

kd點先可以洗到底
覺得就算佢愛回家拎champ都未必好似我皇咁洗到咁白

少說話 多拎champ
慢慢就冇人理架啦

上年一個FMVP已經冇咩人理佢轉隊
係要自己多口
按佢性格幾多冠都洗唔到咋下

換左個腦佢

Pg得8%命中率 ？
我癗同利物浦有乜分別
淨係贏湧得啦

佢愛回家真係難d champ到但係

最後派對

留力控制到第7第8
趁我勇季後賽第一圈未認真
偷雞

萬一我勇起左q 就無啦

以前都唔覺佢咁多口
轉左隊之後成個撚伯上身咁

做咩成日J擊我

講撚左無柒頭ben 76會照贏喵~

我覺得佢拎完mvp之後開始變哂

想做聯盟焦點

一朝得志咪語無倫次
當年我皇夠扮咳啦

呢幾個有保留

喵撚完未

howard

新既設定黎喵~

咁睇好雷會入到Po

自爆完 條友痴左線

Cp3 5場51個助攻7個失誤

Cp3心諗依隊波刷助攻真係好撚順手

男人老狗喵乜撚嘢

賭唔賭j? 無可能入唔到

雷然蛹
所以雷>蛹
雷入唔到蛹都唔洗撚住入到

剷晒Twitter IG收口一兩年，跟足PR指示接受訪問

牛牛然雷又點計先

係咪好可愛呢喵~

Champ

老鼠去扮貓叫 笑死人咩

仲有king都贏雷

拿老老實實癗仲係打到咁都幾肯定入唔到po

灰熊贏火箭2場 輸小牛2場

Feel到雷打勇會10級認真有少少驚其實

助攻失誤比
歷史第一

邊個講我係男人喵~

岩岩個場似真係留力
第四節佢明明有得追都出啲咁既人

雷係咪想黑8湧啊喵~

咁小牛隊以後係我本命球隊

銀仔會幫手啦你放心

咁仲衰肯定係死tb

本賽季Aldridge有2場比賽30+，有13場比賽得分20+。即便是作為球隊進攻核心，Aldridge的場均21.9分在聯盟得分榜中只能排在第18。Popovich認可Aldridge的重要性，「如果馬刺沒有他，球隊會很艱難。在沒有Leonard和Parker的時候，他是球隊能度過這段時期的關鍵。」

以往馬刺依靠的是整體戰術，從GDP時代（Ginóbili+Duncan+Parker）百花齊放，到Aldridge和Leonard的雙核心；而本賽季因為傷病，馬刺淪為單核體系。Leonard和Parker歸期未定，Ginóbili的場均數據僅剩8.3分1.7籃板。馬刺場均得分只有100.7分，排在聯盟第25，但場均只丟98.7分列聯盟第三。馬刺依然以11勝7負的戰績，排在勇士和火箭之後，名列西區第三，球隊靠的是頑強防守和Popovich的指揮能力。

好撚想嘔

嘩屌你搞咁多野原來係舖排抽艾豬水，你咩居心？
仲乜要jer住晒

Agger

宜家都係同湖雀爭第八姐
雀又傷左gobear
唔派膠應該都有得打

講開呢樣
早幾年我湖 排緊西岸第10左右
季後賽宣傳片，已經有我湖
之後畀馬刺掃走咗

金塊冇左millsap 都可能好快跌返落黎

唔會

樓豬你用咩app睇nba news?

真核心=slow mo
訓左無睇 淨係睇highlight都J左

英文就Reddit
中文就hupu 台狗page動網

唔知係咪大學比賽
打打下變5打3

打架趕哂出場

yes 最近仲要追淨三分

排名不分前後？

冇慢撚屌起個串連
靠屎綠垃圾mills死左

幫ok4含啦喵~

喵

你係咪老鼠funson黎

球皇燃燒自己送猴入去果年？

然後俾td撚到出場

你 最盛放的玫瑰
流芳百世 怎可瞬間枯萎🥀

Lonzo第一

願可做你
腳下那埋爛泥
來守護你

冇kuzma

😑

因為天花板唔高

新老大牙！

屌奶星啊喵~

無柒頭ben照贏喵~

無embiid就輸到仆街，證明柒頭ben真係撚樣黎喵~

jer夠未
牙ben殺你全家咩

可愛出番黎未呀

4巨頭
點知季前賽輸晒

當佢唔存在

可能直接等到po先出番黎

去返西決第一場 第三節先出返黎
當無事發生過
被偷走的那一年

炒幾十分

老歹一番心血

開季至今，湖人防守端的表現一直很出色，他們每百回合失分僅有103.1分，高居聯盟第4。在湖人總教練Luke Walton看來，貢獻最大的功臣是Kentavious Caldwell-Pope和Corey Brewer。

「他們帶給球隊很多東西，防守強悍，對比賽做出正確的解讀，換防追逐進攻球員，打得更有侵略性，即便是在球隊的訓練中，他們也是那樣投入，」談到Pope和Brewer，Walton說，「我們隊內的年輕人看到他們這樣打球，就能知道該怎麼樣對待每天的訓練。當然（防守好）也有其他原因，不過這是最重要的，他們兩個幫助球隊改變了防守的方式。」

玫瑰嗰單點計

好想俾tj 屌

自字母為球迷的平底鍋簽名以來，他出戰時公鹿0勝3敗(休息1場贏1場)

RIP

防守好 KCP 係最大功臣之一
但係睇返片，以佢主賣防守黎講其實佢防守表現算係未如理想

阿拉巴馬大學籃球因後備打交，犯滿離場及球員受傷，在下半場剩餘11分鐘時被逼3打5，反而一度將17分差距收窄至5分，唯依然落敗。

諗起湖同勇，不過佢地贏哂

2018 mock draft大洗牌喵~

Ayton升左上第1，當值第2喵~

但nba個垃圾網又排mp3第1喵~

今年tank難玩喇...

罰你重睇啦柒頭

唔知肯收幾多喵~

20m/3y 唔知續不續到 喵~

醉愛OKC

老鼠睇pokemon上腦

買對玫瑰8 紀念 大力老鼠🌹

Ching做乜咁睇唔開，你唔會著落場打掛？

當年買左對全橙drose all star version返學校打比賽喵~

溝死女喵~

Curry系列好著呀喵~

喵乜春呀，你應該係吱~吱~咁叫
你著drose竟然無受傷

UA垃圾先著架咋

拎正牌SL🌹

我讀書個時幾年前有撚人著ua咩喵~

kobe d鞋又貴喵，lebron既鞋又柒~

學生哥多數著a記堆唔知乜柒zero同平平地既kd架喵~

真
Kd講既

恩比德：麥康奈爾不肯刷三雙，對他很生氣

76人後衛麥康奈爾在今天的比賽中表現出色，拿下15分7籃板13助攻，恩比德在第四節換人時，勸麥康奈爾返場刷到三雙，然而麥康奈爾並沒有這樣做。
「每一次我撿到籃板而周圍都沒有人的時候，我都會去找他，讓他來我身邊摘下籃板，這樣他就可以達成三雙了，」恩比德在接受《費城問詢報》的採訪時說道，「但他並沒有那樣做，我對此表示很生氣。」
麥康奈爾在接受採訪時則表示：「我就是要試著找到空位隊友，把球傳到他們手上，讓球隊整體順利地運轉，這是很容易的事情。」

嘻

又串柒牙ben條撚樣喵~

PG與小牛一戰僅2分創生涯新低，命中率不到9%遭媒體瘋狂調侃！

George得分創下生涯新低，少不了被美國媒體一頓調侃。專欄作家Daman Rangoola?在Twitter上貼出了一張Andre Roberson的照片，並寫道：「今晚，威少眼中的Paul George是長這樣的。」

小牛跟隊記者Tim MacMahon?也發了一條和George相關的Twitter，他寫道：「今晚在得分上超過George的小牛球員包括：Dirk Nowitzki、Harrison Barnes、Wesley Matthews、Dennis Smith Jr.、Dwight Powell、Kleber、Ferrell、Mejri、Barea和Harris。」換句話說，小牛隊有10名球員得分高於George。

一些球迷也對George的命中率感到不滿。一個球迷寫道：「看來，George已經準備打包行李前往洛杉磯了。」另一個球迷則開始發帖詢問：「如果我們把George擺上貨架，我們能換回什麼籌碼？」

小弟小學班際，第一對係nike狗鼻1
上到中學打班際屋企嫌貴無買hyperdunk，結果要著cp3 3，然後拗柴
著drose亦都拗柴
Touchwood依家搞到我要著最憎既球員既鞋先一直無事

有錢買狗鼻喵~

一場啫...

Nike>UA>Adidas>Jordan>Other 喵~

「如果我們把George擺上貨架，我們能換回什麼籌碼？」

個時童裝

之前兩場40+又唔見班人蒲頭

咁搞法Pg走硬

有錢仔先著狗鼻喵~

窮撚學人只會著a記既乜柒zero同kd

因為會平d，仲有d 平既濕鳩aj 喵~

pg換愛神喵~

騎即deal再搵tt+網pick換daj 喵~

Okc成班垃圾球迷
好果陣當睇唔到
一場唔掂就放大到話要trade走pg

PG就係想咁
上左賊船梗係想早D走

能體諒25嗎？

止咩蝕
西書約已續
計劃已經成功

一個當打球星咁樣做人球法真係創先河

諗起嗰陣嗌KD做Mr. Unreliable

老鼠依排又痴左線喵~ 之前又玩gif喵~

7

邊隊奪冠隊會trade到pg？

湧佐敦包加幾件換ok？

我湧好似用二姑就夠

我潮算唔算奪冠隊

我覺得有機會過癗喎

我真係冇見過rondo james為三雙唔mark人

初中著air force都係咁

如果連潮都過到癗 癗執柒咗佢算喇
wb死去cba刷數據喇

Cp3個logo幾正，有一對紅白藍

又要講drose6真係一對好鞋黎
你睇個年rose都係傷後打得最多場個年就知

foj真係唔會為數據打波喵~

佢生涯數據長期25+8+8都係無乜3雙喵~

rondo就擺明刷助攻，但佢刷得黎贏到波傷東決你又吹佢唔漲喵~

第一對Nash，入西決嗰年買，退休嗰年著爛
第二對CP3，著咗一年就畢業，而家都係著嚟做gym

rondo刷助攻都唔會鏟到前面空晒仲回身向後傳

你會唔會太高估潮

潮無星同可以同三巨平排

之後一直著soldier 678910
11又多一條帶

Rondo啲板最少都叫真才實料，唔會mark 板唔mark人

心態問題

真係見過一次咁樣比ray gun上籃，不過人地中間冇人追呀嘛

Rondo season成日都鳩打

繼續殺龜

張伯倫咪又係著白飯魚破紀錄

日日有龜岺膏食

拗三次有兩次係上籃俾人zaza

PG去cavs 有無得諗

用乜trade

愛神要唔要喵?

肯換既即刻all in 埋Daj喵~

It4 PG Foj Cowder DAJ

除非同時換到daj，否則唔可以用笠換，否則禾皇要打c

又要推吾皇打4號

condon仲有幾成？

好似講到真係上左貨架咁

訓咗冇睇
吹奏上神枱既PG今場打成點

呢d球迷一定hurt過kd唔知幾多次

禾杜無辜咖
禾杜出走無錯

引戰討論
唔計傷病因素
大家覺得病閪同牙祖邊個成就 天花板會高d

有咩錯

錯在多口姐

轉會熄左twitter，唔理記者

雷霆呢個時候已經掛住佢啦

邊個係牙祖

祖兒恩比特

我宣布

25狗洗底大會

正式開始！

25表示多謝西書

換唔換到新kd

新kd+三年first pick+現金

有無人對wb改觀
由今季開始

Mb啦，佢無傷兩年今年已經唔知咩數據啦

未來嘅話，身體質素勁過西門

西門手短+無射波有d蝕

無射波但我覺得佢練到
講視野佢又唔差
但MB冇大傷好快就係內線霸主之一

Magic Johnson都唔識射三分

點洗啊，講埋咁多廢話，收聲起碼多講廢話一倍時間先得啦

Rondo playoffs個啲三雙先係真材實料

season就算鳩數，佢好識揀波打

不嬲都腦充血
個教練鎮唔住隊波一定變閪波

無傷呢家應該已經係

Foj final場均三雙夠囇堅

Rondo其實幾好用
係射波差啲但組織好好

睇埋PLAYOFF就知

我覺得西門上限高d喎
如果有詹狗8、9成未來10年已經夠搵食啦
依家我湧玩埋5年，然後新仔當中仲有邊個真係夠佢黎

俾表妹強姦
連賓洲勇士都禁得住佢好難說服

不過久唔久又會上場派下膠

講到豬俾我湧好廢咁

我覺得下年開始衰落
冇五年時間

計人唔計場波

我勇四連霸係100%既波 下年衰落 笑4

我湧內線其實俾人低估得好緊要

除非佢後備keep住回春
一係底薪戰士

我蛹fans話我蛹最起碼champ多三年喎

砌唔到隊4巨頭係難啲打既

係勁就唔會次次打鵝都比ad 撚啦

全聯盟有邊隊唔俾AD撚

表弟Ad輪姦
屌，唔係囉，勇士內線一定係史上頭五

其實鵝同湧真係有得打喵~

次次姦鳩湧個底搞到湧唔敢打小球逼佢出大胃閪同zaza比Cousins屌屎忽喵~

我敢講打真軍湧應該至少6場先晉級到喵

就算係淨低29隊搵5粒巨頭組隊打湧都唔見得贏到湧
根本湧除咗巨頭多之外係個默契同ball movement屌打全部隊

今場蛹冇kd先屌打完鵝點計先

鵝都無所羅門山喵~

Pg 吾皇
Sg 鬍鬚
Sf 可愛
Pf AD
C Joking

大家齊陣咪又係頂盡贏1-2場

偷到2場嘅
之後湧出zaza 一野收可愛同AD皮
淫klay守到harden射唔撚到/射少咗三分
同時咪又靠lbj一個

14年final隊馬刺夠唔夠而家隊勇打？

計溜咗all time final MVP ZaZa

已經講到話歷史冇隊夠打 你話呢

13塞一齊prime time既話應該夠打喵~

RR9 Ray PP KG O'Neal

有名叫 宇宙湧

未必
吾皇認證左14年刺係生涯最強對手
未認證而家隊勇
我信吾皇

5隻開無雙嘅吾皇係咪歷史最勁

屌，宇宙勇最勁啦
唔好爭

可以唔係咩

唔夠
14嗰隊神咗三場咁大把

要14馬刺3老後生10年加上年標左球皇童嘅kawhi先夠抽

03年TD 05年禿頭 07年輪椅 17年可愛

都唔夠打
起碼加隻全盛岩岩收完VC皮嘅保雲先有打六場嘅機會

同zaza鬥zip
一個zip kawhi一個zip curry

5隻mj對5隻蝗
邊隊然

明知故問

洗乜，07輪椅一野撞落手感仔到，夠贏一場，第二場是但搵件垃圾撞到手感仔腰傷，引到GREEN同YOUNG呢啲走嚟停賽，又贏兩場

手感仔 > 跑車
佛祖=禿頭 （假設兩個無爆發）
衰狗KD >臉癱
格林《石佛

除非公牛加湖人
由內到外打爆勇士

我刺有格鬥專家保雲
佢湧有賤狗zaza 鐵血格林

佢兩個腿功暫時都未夠保雲黎
不過Zaza多招巴西柔術
上次爭啲屈斷可愛手臂

咁樣話GOAT

Young停賽對我蛹有咩影響

講真dirty player 係冠軍球隊必備
你數返咁多年冠軍，都有起碼一個
17 Green Zaza
16 我皇 老母華 擔梯鐘
15 Green 保格
14 Gino
13 我皇 華Dee

11解釋下

我皇都dirty，最多都係flop姐

點可以無左 god of dirty JR Smith

所以11年係清泉冇人反

要唔小心打爆curry 個鼻

Tyson lor

我皇去熱火之後學左dirty play
eg做鳩妙麗，成日同公牛開波
禁鳩比華利山落地etc
不過我覺得冇咩野
佢未去到收人山級數
MJ Bird 都係dirty play
職業球賽係咁

要皇暴力睇怕都好黑我皇憎

妙麗手感都明，畢拿做錯咩要俾佢ZIP

邊下
依個真係唔記得

AD先撚到GREEN GREEN唔驚力量型中鋒 佢好撚頂得

表弟對佢同對其他人差一級咁

HUPU嗰陣嘈咗成廿幾版，不過畢拿冇事

Rose

數據顯示唔到佢嘅進攻有幾恐怖

10-11賽季，Rose的基礎數據是：25分+4.1籃板+7.7助攻，真實命中率55%。

以今天數據爆炸的標準來看，好像也是平平無奇，可是你得知道，那個時候NBA的節奏要比現在慢的多，節奏最快的灰狼是99.18，公牛的節奏只有92.91——本賽季NBA節奏最慢的馬刺也有97.4——這就意味著更少的回合數，更高的基礎數據含金量。

瘋狂CIRCUS SHOT

太陽神醫救唔救到drose

個陣佢表現認真係好震撼

似心病多

一來心理冇得醫，二來雖然神醫CARTER仲係呢度，但呢幾年真傷兵都唔少
佢自己都話好睇重球員嘅自律多於自己嘅建議

drose真係好慘

但係西書身體係勁一皮

不要再說了

Wb有身體但無腦

5年內成個聯盟打快左咁多

其實想問9000年代數據咪好慘
渣巴七十年代先咁高分？

一皮以上

未比癲狗搞傷之前初中開始一場都未傷停過

rose仲細過手感仔幾個月

Drose當年挑到wade同全盛lbj機
試下叫wb挑機

挑鬼到

打到4：2算係咁

41 JA?

rose今次傷得好重?

本身唔係組織型，又練唔到射波，又唔夠wb咁硬淨真係無計

吹撚到

比熱火輕鬆踢走

換lbj 守佢就收哂皮

個心

知情人給出的原因是：「他已經厭倦了不斷受傷，這對他的心理造成了很大的影響。」

都搵夠退休啦

無必要搞到第日要坐輪椅

佢好似講過唔想坐輪椅去個仔畢業典禮

以前 pace 快但係整體命中率低
再考慮埋體能其實差唔多

講開又講，近代d rose定lillard clutch d?

D rose場數咁少，但好似已經highlight 左唔知幾多球buzzer beater

多過妙麗成個生涯咁款

早十年入年仲要射少咁多三分

咁記得佢聖誕大戰絕殺潮喵~

係既
賺夠錢打波都係尋開心姐
唔開心真係退得落黎
但我覺得可以打埋今年先

其實係我地眼中，球員傷左好唔開心，有幾個月無得睇佢，好似一定出得返咁
其實萬一手術失敗要不斷做，有機會影響到行路

好似oden咁，老左有排受

不過佢打nba3年基本上都夠過一世

其實 15 公牛有機踢走騎士
好彩球證睇唔到 Blatt call timeout

lillard time

好型

黑人唔夠用架
如果理財差

係啦

雖然好可惜
但唔想見到退左休仲要行唔到

Game 7我皇

四勝二敗

4+2=7

GAME SEVEN WO CHING

底薪可以試下

Oden呢家撈咩
佢生涯二千五百萬美金，除二乘八都有成億

收租都收撚死佢，如果用名氣開間餐廳甚至做youtuber，開stream，都基本上唔會坐吃山空

無 Love 都幾難 1:3 反勝公牛

佢想講game 4 , 騎士無time out call 左time out 吹T 就3-1

吾皇生涯打左六次game7

贏左四次，輸左兩次

如果公牛入final會唔會贏到湧喵?

法國大家講咩topic 最後都一定係拉返去蝗到

返左去讀書

呢個post成堆占狗 無辦法

你都係

U too

唔洗分你地都係占狗

話時話點解好似唔見有外國媒體插WB

插wb=迫佢走

大約都簽埋
trade 走佢就最好
實有癈隊接貨

但係有外國媒體插PG Melo

Wb 咁忠心留係癗仲要trade佢

輪椅

都係為錢姐,
5年supermax wo
佢而家=毒瘤

傻㗎？
聯盟有心要捧既人
你寫衰佢你個媒體實冇運行！

未必
佢份約咁大 廢隊trade返黎咪塞死自己空間
同埋都唔後生
除非個老細真係好鍾意佢好想圍住佢建隊

paker

灰熊d雞

籃網鳩鳩地又追到得3分

橙
復出都要自己公布

半場仲和到

要trade len同tank就襯早，唔好扮哂好有希望咁

食蕉啦McD

Kawhi件垃圾機械人重未出得

波波:當佢唔存在

正式復出打發展聯盟

Carroll回春

籃網好勁

換parts又update software

好想gdp拎多次

d league 球星

禾網傷左四件主力都然
灰熊真係

少煮 新kd互相unfollow ig

灰🐻垃圾啫

Len 有no trade

本身都唔係frd

TP

星期一返到公司無波睇何其痛苦

唔覺唔覺8連敗

消息人士透露：「馬刺對於Kawhi需要多長時間來恢復感到迷惘。」

目前，馬刺仍然沒有Kawhi的復出時間表。

無左會然甚麼都不是

拉傷唔係tp個隻拉斷都咁耐

白熊trade me 未

估唔到輪椅都好得快過佢

據美媒體報導，勇士隊的三名主將斯蒂芬-庫裡、凱文-杜蘭特和德雷蒙德-格林可能因為傷病都將缺席明天主場與國王隊的比賽。

銀仔收皮啦

我蛹大把錢 罰款算什麼

話左唔係扮

主場可以輪休啊嘛

球隊可以在無關緊要的比賽中輪休一名球星。

二菇都可能唔出

傷出唔同輪休

與其DNP不如開門見山趕走
唔好浪費大家時間

咁啱全部主力都傷

記得之前唔知睇邊到講過
基本上nba球員都會有細傷喺身 好少話真係100%健康
所以當想輪休果陣就會搬出黎做輪休理由 但其實就算出都唔會點影響狀態

或者食咗變壞嘅三文治

依家三中鋒唔知做乜

銀仔笑死人咩

據雅虎記者Shams Charania‏報道，消息人士透露，金塊前鋒Millsap在今天成功接受了左手腕手術，預計缺席三個月。

dnd-too old

呢對鞋都可以叫最樣衰 又薯又柒

咁你肯定未見過kd個對

非LBJ fans
但我覺得依對型過宜家啲十幾代Jordan多多聲

不嬲無鐘意過 成日第四節自爆
做雷迷慘過做艇迷
成手好牌俾條獨食數據撚搞到一舊屎

最鍾意LBJ系列啲盔甲feel鞋

要高佬先carry到

尼度系湧區 吾該尊重小小 米講吾蝗ok？

但係伊度有四大護法

7連勝ar Ching

甘又典最後咪又係禾蛹攞冠軍禾杜攞FMVP

禾地拎埋daj
根本吾怕利勇

不過今年箭同塞fit成咁
我覺得勇未必會係season best team

禾蛹zaza出腳 比埋全盛時期既mj梨地都茅用啦

咁要拎去打靶
五個all star
當中兩個superstar

我字一個打柒你勇

adam有能力再上
不過跟住okc wb

真心覺得 Westbrook
關鍵時刻靠唔住
你話佢獨我又覺得唔係
暫時覺得雷霆分工唔夠清晰

好多年都係咁
教練有問題 球員都有
set pick 8成adam
melo pg 黎拆擋下都得掛 次數少到
一個jad step 一個pull up 3
另一個好少少不過上場比人集火屌

wb無腦分波係事實

【江湖傳聞】多支球隊均對DeAndre Jordan感到興趣，並嘗試向Clippers商討交易的可行性，當中對他感到最大興趣的是Cavaliers。

唔好去火箭thx

騎士四巨頭

騎士感覺上係咁多隊爭冠球隊最缺C
應該爭得贏

騎有咩換？網pick+iman？

無pick應該無得講？

大把啦
除左 LBJ Love JR 之外個個都可以係籌碼

又唔是全美直播
銀仔理撚得你地休哂全隊

今天Fadeaway World就針對現今尚未退休的NBA球員進行評比，總計共有三名球員是100%確定入選名人堂，分別是LeBron James、Dwyane Wade和Dirk Nowitzki，而剩下超過90%的也有11位，包含了兩位歐洲球員。

rondo 有機會咩

manu呢

由早莊信個位直插到0.5係點解呢？

其實都無人知係點計出黎

Derrick Rose 10.52%

冇Manu?

curry唔係應該高過melo咩

chris paul咁高。。。

候活咁高機會？

唔出奇

3屆連續dpoy 加唔知幾多屆籃板王 冇咩人做到

當打不知幾勁

話哂都係曾經可以單換禾既男人

單核總決賽，三連DPOY，n屆籃板王喎

我諗鳩猴PRIME個陣依度有D人仲未睇波

我仲Active咩

禾都未

［輪椅復出］2017-2018 NBA賽季討論區（59）

1001